\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[a4paper, total={170mm, 257mm}]{geometry}
\title{Statuto dell’Associazione di Promozione Sociale \\“Casa del Popolo Pozzuoli”}
\date{}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage{alphalph}
\usepackage{enumitem}

\makeatletter
\newcommand{\AlphAlphFmt}[1]{\@alphfmt{#1}}  % Define the \AlphAlph wrapper for enumitem 
\newcommand{\@alphfmt}[1]{\AlphAlph{\value{#1}}}  % Internal representation 
\AddEnumerateCounter{\AlphAlphFmt}{\@alphfmt}{AAA} % Register this new format
\makeatother

\newlist{aaenum}{enumerate}{2}
\setlist[aaenum,1]{label={\AlphAlphFmt*)}}

\begin{document}
\maketitle{}

\input{denominazione} % DONE
\input{sede} % DONE
\input{durata} % DONE
\input{finalita} % DONE
\input{ammissione} % DONE
\input{dirittiedoveri} % DONE
\input{perditaqualifica} % DONE
\input{organisociali} % DONE
\input{assemblea} % DONE
\input{direttivo} % DONE
\input{presidente} % DONE
\input{controllo} % TODO
\input{conti} % DONE
\input{garanzia} % DONE
\input{patrimonio} % DONE
\input{utili} % DONE
\input{risorseeconomiche} % DONE
\input{bilancio} % DONE
\input{libri} % DONE
\input{volontari} % DONE
\input{lavoratori} % DONE
\input{normeparticolari} % DONE
\input{regolamento} % TODO
\input{scioglimento} % DONE
\input{rinvio} % DONE

\end{document}
